Samsung Galaxy 集中討論區 (77) 白卡任何淫勿入

受惠Snapdragon 865 性能提升，4K60都可以啟動影片穩定功能，附帶指紋解鎖速度亦有明顯提升。

One Ui 2.0

入手Galaxy S20 的建議：
120Hz+高性能模式+App Booster

Galaxy Labs已發布

Galaxy Labs是系統優化工具箱。

這裡邊目前有四個組件：
Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
File Guardian 可以恢復手機已刪除的文件
App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接down apk 因香港未推）

手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全資料夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

2k120hz缺一不可

三星剛發布的S20 系列雖然配備了2K 屏和120Hz 刷新率，不過外媒評測證實這兩個選項並不能共存，只能1080P 120Hz 或2K 60Hz，上發起請願要求開放2K +120hz。

XDA Developers 網站的 Max Weinbach 昨日在 Twitter 爆料，表示 Samsung 正在為 Galaxy S20 系列的系統進行改善，包括將 120Hz 屏幕刷新率同時應用於 1440p 解像度，如果開發和測試過程順利的話，就會通過系統更新推送予所有 Galaxy S20 系列手機，預計在未來 1 至 3 個月會完成。

咦 用呢邊？

開post規舉都唔跟
梗係用呢邊

中學雞時期開始用samsung
第一次用新機用到咁嬲
究竟係我部機問題定全部機都係咁呀屌佢個仔

新入post吖嘛

白卡屌你老母
又洗版 一個星期未夠又爆一個

多謝白卡佬幫手推po，話咁快又開新po啦

依家買S20+好唔低，無bud+送

Samsung手機萬惡嘅360一直以來未被正式移除

之前最關心奇虎360資料庫事件，最初三星官方向用戶解釋唔會將用戶資料傳送去大陸，結果後來被用家發現確實有傳送到大陸server

而
最近更被用家發現內藏一個來電識別功能用上騰迅資料庫(轉換手機語言為日文先見到)

三星po由一班藍絲連登仔操控，以上資訊以往一定唔會講

半日冇睇又1001左就知咩事
大家唔洗理隻癲狗啦
人地講乜都錯
佢講乜都啱
叫佢比證據又潛水

唔知條友點解咁得閒
日日追住人地d reply黎負皮

你講佢，佢陣間又狙擊你

有咩所謂
睇住佢日日自言自語冇人理仲爽
洗咩理佢講乜
反正條友都係過街老鼠冇人理

你又想搞亂正常討論，信政府唔戴口罩藍絲？定係你個腦無獨立思考嘅藍絲一名？

有我名張白卡呢？你邊位啊？講我白卡你都要放証明峰嚟有人信架，你係共產黨？信政府唔洗戴口罩？

又一個post

有我名張白卡呢？你係藍絲？信政府唔洗戴口罩嗰種藍絲？

有咩所謂吖！連白卡都串得起，驚到要block白卡佬嘅信政府藍絲，唔死有乜用？無所謂 屌你你要啊忍

用咗幾個月先知指紋有咁多技巧
文字版:
1)左右拇指喺同一個指紋profile度交替咁錄
2)再重覆錄多個profile
3)喺Optimize batteru usage優化電池使用量閂咗com.samsung.android.biometric
唔怕裸機就搣埋張mon貼
試咗係work三叔應該要官方多d同人宣傳呢樣嘢啦
又唔係個個上youtube/forum搵tips

之前S8果陣用過淘佬啲uv貼玻璃貼
依家入手s20想痴張hoda uv貼
有冇巴打用過依隻牌子 台灣果邊好似好吹捧hoda

部s10 開始有慢既feel
而且開佢個三星ie app load網頁時會亂跳
有冇巴打都係咁

呢到係唔係全部人都係買20+同20U

lm

你都係想搵個理由轉s20姐

呢排更新之後真係lag左
三星真係..

app booster有咩用

剛剛入手 s20u 512GB
由iPhone 11轉過黎

搵唔到呢舊嘢
只係搵到com.samsung.android.biometric.appsetting
係咪一樣架

感覺如何

唔知冷氣機廣告流出嗰部手機係咪真係 note 20呢

冇錯 係呢個
要打橫個mon先出得哂

thx

我又覺得冇咩分別

各有各好

我自己頂唔撚順FaceID
唔帶口罩都好地地
帶左口罩每次都要打密碼
COME ON
Apple最on9就係個FaceID

換返iPhone 8 plus又不智
咁不如試下三叔機

依家邊間大舖有現貨20u 512

佢最大賣點係120hz
有冇真係順左?
我之前係由sony xzp轉到去s10
用過4k總係覺得2k差咁d

用緊s10+唔覺

其實冇乜分別
利申：用過四代 4K 電話

係咪會出幻鑽銀 ultra 還是笠左套

睇黎我要洗機
唔知係咪跌得多

4k細膩度再高d
但sony做得唔好既係個電量
3個鍾頂盡

順好多

流暢度重要啲，Sony 窒到成 pat 屎咁，2020 年先加到 4,000mAh 電，要留嘅留，要走嘅走啦。
我今年就跳出 Sony 呢個 comfort zone 啦，你呢？

食你容量無撚用的

正常，4K望慣係番唔到轉頭

Samsung club 會員由現在起去到4月29日，買任何一款 S20 系列都有得送！

buds+白色換黑色/藍色有單未開封
冇就自用算了

想知第3喺邊到㩒入去

早就無用sony
因為領教過
但佢既4k技術確實頂尖
起咁細既mon 都用到
但耐左就會好慢

你option嘅search欄度打"優化電池使用量(Optimize battery usage)"
就見度呢版 然後揀"全部(All)"

試左一陣 都好似係

幾時畀返個touch ID我地

定係 Disable 之後要重新入過？

話唔定 要重新開機

再入過好d
試完

4K 係幾好，出嚟啲色都自然，不過系統流暢度真係麻麻，影相 app 又慢，10fps 連拍 100 張都可以斷，又成日 kill app，6GB RAM 根本就唔夠用，佔得 5.X GB 都 kill。一句講晒，換咗 S20 Ultra 真係兩個世界

+1

我唔鍾意samsung一點就係味精太重
s10比起sony 色已經冇之前咁變態咁味精得咁勁
我連mon 都係samsung qled.睇av簡直係災難

日日屌打支移，終於今日有機拎
512U[sosad

用過佢4k最初真係返唔到轉頭
但機熱.同開始lag真係頂唔順

有360同騰迅，點樣屌打支那？

望住佢單機都覺得好笑

公道講句，初代 Z5 Premium 好熱係因為粒 S810 累事，都唔算關 Sony 事嘅

當睇動物咁 冇人覆佢佢都可以打一大段野覆人 條友日日哂時間係連登屌人其實真係好on9

係咪免費入會？

你以前買過三星，有登記過做會員先得，仲要有佢個 email ，要出示個會員先有！

咁叫佢仆街啦

我話work係
主要體現喺一take過成功率高咗 (交叉入指紋之後改善咗)
其次係由指紋印落去到著mon所需時間短咗(熄咗biometrics慳電之後)
試完覺得分別唔大都唔怕嘅 反而我想睇有冇人做完係差咗
第一段片話左右要交替入 第二段片嘅理論反而係只入一隻手指
我係採納前者(平時我左右手都有機會用嚟解鎖)

利申: note10+ 冇用mon貼

一早講預訂有得送你又唔訂
好喇 冇得送時又想R
R唔到就叫人仆街

又on9又要吊高嚟賣
呢啲人真係。。。

等佢減價

近排想S8+轉S20+，邊間Trade In 價好啲？豐澤定衛訊？

唔明 唔係二選一咩？都冇位

好似係自己DIY個卡槽

睇你咪睇動物咁？三星機一啲都唔講嘅你，藍絲叫你出嚟 汪汪汪你就出嚟！你個名都話我知你係一隻藍絲警犬啦！睇重物唔睇自己個閪名？

望住個無獨立思考，信政府嘅人以為單機先好笑。
你叫晒所有人加幾層密我唔加密先叫單機啊！柒碌兒登傻鳩

又一個信政府嘅人信個藍絲講嘢

想轉a71 有冇伏

有 騰迅資料庫

撥號app 設定 來電顯示與垃圾來電保護

唔多明

可唔可以唔好阻住正常討論姐 一味係度吠又無人想理你

內置咗騰迅資料庫，當手機語言設為日語後

已經用緊
自由鳥有隻係2合1

有無人11點會自動開請勿打擾
已check無開排程

唔好覆條白卡佬 多謝合作

你已經主動地免費宣傳我啦！
點叫阻住你？

有一定風險,而且唔知官方幾時會cut走

多謝你免費宣傳我。受我控制

水鳩人咩，2合1

我反而覺得順咗 同啱啱升上An 10個陣比
用Android原生gesture 動畫frame drop少咗
不過同S20係兩種層次

兩種層次？ 佢又三年後到S20開始Lag，點解仲要落坑？

無三年添，一年咋

乜L野三年後開始Lag 閱讀障礙？
明明講緊愈up animation愈順 One UI 2.0動畫好過1.0講咗好耐

你無睇上面個po咩？
閱讀障疑呢，似係你用到S10一年都開始lag，咁你仲會講S20兩種層次？ 唔係得一種結果咩？咪一年後又用到Lag

唔好覆佢多謝合作

SD+SIM？

yes

個人經驗 真正最有效方法係

用3組指紋位 入晒紅圈個part指紋入去

通常人係入好多組藍圈個part
以為重複入就會準左快左
現實係會fail既原因係拍唔準個位
所以當入晒紅圈個part之後
變左隨手拍上去 只要唔係個位太離譜 都會秒解

block咗佢啦

多謝你免費宣傳我，受到我控制

多謝你第二次免費宣傳我？

叫Club SIM出過嘅SD+SIM二合一囉，聽佢噏

梳記錯 club sim嚟
我另一張sim卡先係自由鳥
成日撈亂

話撚咗個鳩噏的架喇，要人格分裂偷偷睇我講先知…
幾錢張啊？」$600綑綁ClubSIM，張SD卡容量又唔算好大。貪新鮮用吓都厭自己on9

有冇地方2000樓下買到a50s,要行貨

個廣告真係太清楚，
清楚到好似唔係秘密咁
但感覺又唔係無可能

note8升咗做android 9之後就用唔到

所以呢！啲人鳩噏前真係想清楚先好對人講。S20突然又用得到？真係得佢先知

我幾想條友繼續日日屌人
屌到成個po既人都block曬佢先安樂
日日睇住佢係度自言自語冇人理

痴唔實 kick住左就仆街了 保養即刻invalid

你變，續繼續成為阻住正常討論嘅藍絲，而又可以免費為我宣傳受我影響！ 繼續做兒登啦你 咪講出嚟笑死我

外面人睇到我唔係自言自語，睇到我一直屌柒你你唔還手咋。你以為我單機，兒登真係兒登

咩話ClubSIM出呢隻卡靠黐？

想問大家note10 plus 大家用咩Mon貼

有冇ching部機熄左moon之後幾分鐘就連唔到wifi
升左android10之後就咁

Note 10有更新

上面張圖呀 好明顯係甩塊晶片出嚟再黐上去

用緊20u 幾鐘意個split screen
夠高身
上面放youtube 下面睇forum 幾方便我

姐係甩sim卡張晶片黐落sd卡上面？
要行到雙卡加sd卡仲有冇其他方法？

係呀 張sd card 都要磨薄少少

其他方法咪用club sim 一定啱用

note9 人 升 note 10 定s20 好
唔多用筆

s20u

club sim都幾貴下，我諗我都係DIY下算

係咪今晚出5G update

我上次整張SIM出黎，之後就整爛左

有隻系SIM延長，不過就會留野系出邊

sim 爛咗？

用火機 遠少少 加熱 sim卡個膠套 就會縮 張sim晶片 就會自動甩出嚟

希望出埋相機更新

最初$900黐膠水？

S20 Refresh Rate Controller

無知一問 點解要用96hz 唔用120hz

電量問題？
理論上係慳電啲
而又順過60hz

當然你唔介意緊係可以照用120hz

兜個圈又收返隻全新黑色Buds+ 返黎

最慘120好似又唔係所有app都support

可唔可以用白色同你換

想問下capscreen制係咪得側鍵個長方形橢圓形可以cap

我自己本來都有白色

所以如果你長時間用唔支援120hz嘅app嘅時候
可以手動落返60hz/90hz先

我都係咁諗
個app我裝左 亦都set左96
但setting仲係120
唔駛理佢?

唔使

the
不過題外話
我用s20＋前 借過razer phone2用幾日
大家都係120hz
我玩同一隻game， rp2個畫面再靚多一個級數
個畫面好似係睇緊超高畫質既動畫咁

quote返上個post嘅
你睇下關唔關事

有睇過上個post有手足提過
但我喺playstore 搵過要俾錢就冇理佢

你地用唔用Google camera架？

果個我黎 比埋link你 試試佢 我都係度down 用完coc就變返高清

我有 自拍cam quality差好遠 我搵到果個用唔到廣角

依d網得唔得架
成日好驚佢會有毒植入左

想問下裝完 要點disable 個game optimizing service

係喎 聽日就有5G

note 20，有條FF片流出，full screen 冇窿

唔知有幾堅，但確實係samsung 自家冷氣既廣告，入面展示既手機，係虛構定真係note20既構常物，大家都估估下

等多半年順便上5g

半年後hk既5G覆蓋應該仲係好低，但換新機都必定都買5G

同埋d 5G plan價錢都唔算誇張，收唔到5G既地方自動跳落4.5G問既唔大，係聽聞跳黎跳去會去電快少少

我覺得似Note 10跟住P咗個畫面上去

都有可能

P圖啫

s20 有更新啦 上5G

而家唯一間廠可以減少以上4G 5G跳黎跳去既 耗電量，得華為一間，因佢同一粒chips有齊4 , 5G模組，其他廠就要分開兩粒chips，電流途程速左

不過華為5G勁到爆燈都冇用，冇GMS

s20 都有 mm wave了？

但5G 都要聽日先用得

細鋪s20+ $6500,仲有無得跌

已收到。。

用緊S10+ 1tb
s20ultra值唔值得升？

唔值
但我S10+ 換左S20+

唔值，等note20 ultra

搵game optimizing service出黎 tick左佢

有冇可能電訊商果邊仲未開個服務

不過都一早知既係現時大部份5G 基站都係近商場

UP 完， App Booster 要重新掃過一次。

仲耐過 upgrade 個時間。

都係果句 涉及自行安裝apk既野都係自己決定承擔風險啦 無第三方同你講呢個網信唔信得過 我自己裝完就無事囉 仲有個方法就係上返2k就高清返哂
因為我都係google好耐 搵返黎 呢舊gaming optimizing service會令到你係1080p既時候 某部分game會降左畫質 1440p 就無問題

邊間電訊商？

有冇已用緊5G plan既bro講下自己用緊邊間邊隻plan？

metoo

係囉咁快有得試 咩間 定

我係3
但仲未試
聽日可以比下review

有mm wave for s20?

P一P個窿有幾難9成做廣告既涉及手機呀果D都P走個NOTCH
睇落Pleasant好多因為個廣告唔關部手機本身事

mmwave 唔係hardware 野黎咩

ok thanks

題外話，5G dl ul 速度固然重要，但最大賣點係低延遲時間，4G人又少又收得好既地方，dl一樣幾快，但5G既反應速度

但以hk既龜速鋪蓋速度，應該要兩年先有大範圍少少覆蓋，商業地段，商場為主

等你哋5G報告

5g又volte

呢個我知
5G 係種技術需要黎 自己都幾期待可以玩Tesla 無人駕駛
不過現階段可以體驗到個快D 既速度玩下先
所以間唔中見人開po 問4G 夠快 5G 有咩用都唔知想點

你咩機？gcam用緊咩版本啊？我S20+用緊7.3但唔覺有乜分別

5G係低延遲,

但要睇埋 基站 出光纖 再到SERVER 呢部份 慢唔慢

港版都冇mmwave天線

用軟件改變硬件

Sorry 小弟不才

btw , mmwave not significant , let it be

想問下你地好果有2個已存在既app 見到有新版本既apk 你地會直接裝個apk 去update 定del左個app再裝新版本

tick完 再set返120，再set埋高效能
都係無rp2咁正 都係一格格

利申 非木眼

Up 完，屋企附近冇5G冇得試
Ultra 相機 Focus 好似有改善，冇咁多 Hunting

4G邊可能夠快，人多既地方塞到爆
人少少既地方就好ok既

不過到時5G普及左，d繁忙時段人多位，唔預期會快得去邊…

在我自己而言(有唔同見解既bro 不喜物插) ,4G當年未係主流時，我覺得好爽個使用體驗，快，人多既位照收到，3G既人逼爆哂，4G仲暢通，但到個個4G後……

電訊商到5G塞到爆時就會推更貴既6G分流

照計應該要多5年時間先到6G
而且6G 既需要係咩都未定
5G 就係low latency 為遠程控制鋪路

5G 手機用成熟都要2~3年

仆街， 岩先本身張uv貼唔小心整甩左， 諗住貪方便去附近痴番張， 點知痴完之後， 個音量鍵禁到但唔識回彈， 我懷疑係d膠水漏左落去， 之後番去間鋪， 佢整到但個手感無以前咁好， 之後番到屋企， 發現個充電口都有膠水

之後自己抹番曬之後， 表面上無事， 但我驚已經無保養(d膠水痴到試水紙)

我唔覺得好大分別

摩爾紋大過 Note 10+ (係好勁嗰隻)

另外近嘢對焦差過 Note 10+

用梗 20U

uv 真係唔好掂

直接裝

同你一樣 7.3 20+
後鏡分別真係唔大 主要為左個前鏡 原生調教線條好奇怪 GCAM好D
所以我用前鏡開GCAM 平時影野啪兩下Power就開原生 因為GCAM開唔到廣角 有無辦法?

(轉貼打通 5G 連接：三星為 S20 系列推出軟件更新:

之前去mk有間好專業， 又無塵箱， 又用針筒吱膠水，今次 呢間整到我真係燥

影相有冇改善？

好專業係邊間

要保證膠水唔會漏左落去, 比多幾百貼TRISKIN手功玻璃貼.

TRISKIN係會先上左一層膠膜保證膠水唔會漏左落去, 先再上UV膠水, 再貼玻璃貼, 又唔會有塵, 對位又準.

UV貼自己又難貼, 貼果陣又易有塵, 膠水又怕漏左去制度

又黎賣廣告?
次次出新機都有人推呢隻ray ma貼
睇下用戶評價就知好多人話易碎唔耐用

同意，太傷機

我自己用緊, 用左9個月覺得OK, 先推介, 唔想煩係要比多D錢架啦

其他UV貼就唔易碎? 玻璃貼撞角一向易碎.

係百寶利的， 自己google吧， 廢事賣廣告

ray ma，佢未爆紅時講野幾中肯，幾有型

紅左後變了推廣mode

頭先試拍片 見到少咗 Hunting
摩爾紋 會因為係 108MP 做 Binning 所以會多過原生 12MP
近嘢 我覺得都係因為 Sensor 大咗
然後加上啲細鏡頭 Bokeh 好難做得靚
所以近嘢會覺得好似好散咁
但係影遠少少嘅時候啲 Bokeh 會好好J 似相機影出嚟

有冇人知點解我部s10有時會會自動入左"lockdown mode"
普通鎖機就咁擺喺到
但有時個指紋解鎖會自己閂左
一定要打密碼先解到鎖

跟機塊貼好易花 用左3日就花哂

啱呀，我之前就係自己幫 Xperia 1 黐 UV 貼，啲膠水流咗入聽筒，跟住揾水過一過，結果入水了。個 mon 好似燒屏咁慢慢熄咗，然後部機又熱，應該係蒸發緊啲水份。隔一陣部機著得返，但係機背除咗廣角鏡，1x 鏡、2x 鏡、閃光燈、RGBC-IR 死咗，整返要 $5,580

s20u影近野真係最大傷

gcam廣角要去setting，進階，碌去最底有副攝，顯示按鈕，廣角。btw長焦有bug，開左同廣角一樣
自拍廣角都有bug，影唔到彈app

同距離 Note 10+ 影到，s20u 係影唔到。

點搞架！！

你哋 OTA 完會唔會 factory reset 一次？定係直接用 ODIN 洗機？抑或直接用？

直接用咪得
做咩要洗機

有啲更新完會無端端有 bug 嘛，好似 Windows 咁

原美嗰間？

點解更新要用藍色底，係咪想加速藍色像素死亡

貼完指紋退步大唔大？

係，去到佢會睇埋你個殼會唔會頂貼， 頂貼佢會叫你唔好痴

通常升版本先會雙wipe 以前舊機9升10就好多bug 試過直頭play store 會force close

cls咁鬼有良心，好嘢

老實講， 係會差d, 但比s10 進步好多， 我個人覺得(唔知係s20 進步左定塊玻璃貼薄左

個人建議用 S20U 可以用 2x 嚟影近嘅嘢
基本上喺 108MP Sensor 出 12MP 相嘅情況下
應該都清過其他機

係喎 姐係後鏡用唔到長焦 撳長焦就變廣角
但係前鏡果個廣角係流 原生果個廣角左之後同gcam就咁影一樣 所以撳廣角會彈 因為根本無呢樣野

之後要做多次？

無錯 此優化不同彼優化

我覺得大機會底大問題，

如果你試20+底細影到的話，
可能20u硬件底大問題

好的

上年六月自己貼s10+ 奶咗野 交咗2000會費原厰換moon 早啲知呢間就好 啱先睇過價錢中規中矩 下次多個考慮選擇

師兄點奶野法

有無師兄識set個buds+自動連？？ 唔使再問 『關閉』『連接』

百寶利果間D玻璃貼會唔會好易花?
之前係星際個面痴左塊$299既玻璃貼,
用左兩個月放係褲袋都無啦啦多左幾條花痕

UV膠入聽筒 用針去挑+用熱水沖想融咗啲膠 最尾成個聽筒挑咗出嚟 打電話乜都聽唔到 唯有乖乖交會費

亦都係呢塊膠膜令到我唔再痴
上多呢層同膠貼或菲林貼一樣有顆粒感

聽完你地講唔係好敢用uv貼添但係睇review Whitedome 果隻玻璃貼好好 fingerprint完全無影響咁濟

上面吖，有拗有冇mmWave，NSA無mmWave都唔可以叫5G手機啦！仲講硬定軟添。

S20係叫5G手機定4G手機啊？ ，block咗我嘅人係睇唔到我高乜喎！尤得佢哋蠢落去啦

乳貼呢？

試咗，一樣！！

死症。

佢好似供緊樓

笑死，愈睇愈似zipalign

2x 唔係數碼變焦咩

老實講， 我覺得間野d貼係普通， 又唔係最好， 但又唔係差， 不過uv貼我覺得手工重要過張貼本身， 好似今次我咁就仆曬街， 張貼靚d都抵唔到我個音量鍵

真 最緊要唔好搞到部機本體就ok 質素差啲ok 手工穩就ok

佢無同你用膠紙封鍵同咪咩？
唔係多好多工夫

我都試過咁樣， 但影響唔到個聽筒， 照用到s20出， 之後放比先達， 無影響個價

我估係啦， 唯有星期六上朗豪坊睇下有冇得搞

你有冇裝galaxy wearable? 應該係自動連架喎

我有裝呀 佢都係彈個box出嚟問我要 關閉／連接

想問下 app bootster 係邊dl?

網 CCSWE App Manager, 睇廣告就diable 到

先裝 Galaxy Labs，後裝 App Booster

啱啱真係試咗一次
原來真係 Binned 12MP 嘅 Sensor Mode 咁 Digital Zoom
當我無講過啦咁
呢個係 Samsung 賣粒 Sensor 其中一個特點嚟
睇嚟係未寫/冇寫到入部 S20 Ultra

固定時間？定一日幾次

試吓reset個耳機再加藍牙忘記咗佢？

想請問s20開相機時係唔係一定會自動調光咗隻mon

更新完終於用到 VoWiFi

DxOMark 出左P40 Pro 分,
點解S20都仲未有?? (好好期會出幾多分)

出左s20u

想買大家都用mon貼or唔用mon貼？ 有冇推介?

呢個評分已經唔可信

其實都係望下就算,
但好少***連分都未有,
好期會唔會S20U 第一,,S20+第二

你咩台
我3依家仲係show 4G

原美手機貼膜專門店有冇試過, 質素點? 如果OK下次換機就試下

$138相比起TRISKIN要$458平好多

唔敢送去test

其實用膠紙先封好就ok
見有多就抹左先再照

有bug就點洗都有bug

下
以前未有uv貼年代啲玻璃貼都會度一度先貼

冇特別留意係咪閒置固定時間就會鎖機
有時朝早瞓醒覺都唔會自己鎖
但擺臺面同褲袋都試過間唔中就會自己鎖
我冇set每日定時熄機

真係Ｒ晒頭
完全搵唔到個pattern
問過三叔個online客服
就話系統內置預設10分鐘就會自己鎖
要入pin先鎖到鎖以保障使用者資料安全

如果Dxo收左錢就低一分 冇收錢就同分
年年都係咁

好撚快
youtube d片一撳即播

未更新前要 load 幾秒

小弟唔喺好識，不過 Vowifi 唔喺 Voice over wifi咩？喺唔喺同語音服務有關？

係呀，只不過我將錯就錯啫

韓版都一段時間,依家連分都無,

Dxo人為因數.......可能有掛

長開藍芽連過一次就以後識自動連 返而驚食電

系咪開左restart？

冇

update 完相機個對焦快咗好多，正， 下次搞埋QHD+120hz 就perfect.

個Battery Discharge Cycles其實準唔準？

深水埗9 蚊貼

原來係咁
唔會食好多電啦,我日日連住隻錶同耳機,七點半出門口夜晚八點幾先返到屋企都未試過唔夠電用

呢個呢？

S20u DxOMark評唔到分 藍絲狗

我 S20 Ultra 寫住 8 次

你下次更新睇會唔會冇左，我懷疑個log可能系一個大更新，例如android9去10會消失

好的
咁快就 8 次

我197日266

好似指紋都快左

上網買左imos 膠貼，應該聽日到5貨。
試完上黎包膠。

利申用緊 taobao菲林貼，同原裝套完全唔夾

點解人哋 PRO mode 有呢個測光模式，S20 Ultra 冇嘅

我正想問

E個係
自動對焦: 多點AF
S20+ 有, S8+ 都有
S20U暫時無,唔知會唔更新會有,但機會不大

睇嚟又係 108MP 累事

系你老母

sadly

但我見上網買唔係好貴 張sim可以用一年

唔係太熟,
但sony 自家果部密好多

來源:

可能因為 HM1 冇 DPAF ，所以冇

有咩唔夾

就係有時就咁擺喺檯乜都冇做過
都會好似入左lockdown mode咁
個指紋會消失左
一定要入pin

自己用緊個brand奶共又唔屌！
捉人正字又聲大夾惡。睇嚟似藍絲廢中

噉就真係唔知，我部 S20 Ultra 暫時未有呢個問題

有無師兄收到5g?

4隻角都 "hiu" 起

屌你咩

***Mon 像素對電量影響好細
2K 120hz應該同1080 120hz應該唔差得遠

噉 96Hz 仲用唔用得過，又唔係話慳電好多

咩年代
仲吊條尾係出面

睇你個人頂唔頂得順,
如果你頂到60hz 2k,又點解唔用,電又用耐D
如果有20hz 2k我會去選擇, 幾可會長開Mon 9個鐘,
但真係要準備定快充尿袋

如果***旗艦有2sim+ SD / esim+sim+SD
邊會有人諗依D方法

之前用120同60 電真係差得遠D
剛轉左96Hz 用住先 電可接受
慢慢上
慢慢上
感覺比120H

你哋嘅 AccuBattery 設計電池容量會唔會改做 5,000mAh？

好核突呀

其實旗艦機都唔用sd卡啦，張sd卡唔知拎黎做咩

有冇人已經用到5G?

未收到

用唔到，因為用緊 Sun Mobile，唔知會唔會出 5G plan 呢

Coverage咁少

笑死！成日都見到自慰嘅解釋

check 下設定入面個 放鬆模式

新界接近冇

SM起碼一年后先有5G 你咁快出5G機做乜9？

而家梗係想要多 GB 數唔限速多過想要 5G 啦
人哋 5G plan 都起碼都 100GB 起跳，但係價錢同 4G plan 差少少，咁點解唔上埋 5G 要多啲 GB 數
我而家 Sun Mobile 係 10GB 後限速

買部旗艦電話，用埋啲咁嘅台係咩玩法？
特別係用中移動嘅垃圾

所以唔知點解要咁執著有冇 mmWave，明明覆蓋就極少，冇乜作為，到 Note 20+ 喺香港出咗都冇就話啫

我 Sun Mobile 個 4G plan 2021 年 12 月先到期，你估我唔想轉台咩

限速21？

係啊

咁都OK啦好過cmxx

等samsung更新動態模式咪算囉

呢度好多人係cmhk訂S20三子。藍絲聚腳po嚟

個唔識架，NSA無mmWave，嗰部機唔可以叫5G手機，根本今日開始用緊mmWave。要特定地點先收到5G

可能係三星畀大家睇下佢概念機囉

點解你哋有 我未收到嘅

係咪水貨嚟㗎老老實實 price上面啲垃圾㗎全部都呃人嘅 真係用到個價買到入手先講啦

收得好就唔當限速你識條鐵咩
講真100GB夠我睇AV定玩Oline Game？
同埋咁快就知SM 100GB收費 同點計法？
所以買定5G機就應咗佢啦！哈 唔怪得An9既世界 永遠覺得快人一步 完來係因為只有你哋先至有穿越時空既神功 明白哂

應該冇保養啦

邊個話買 S20 Series 係單純為咗個 5G

Hm1撚有dual pixel咩
S20+就可能有呢個mode

唔好玩啦， 拎部開發機去拍廣告
比對家偷左點？
你話如果s20比sony知道咗有12gb ram
sony就會堆料上12gb，唔會好似而家咁低人一級

唔同部門更加唔會借出去
廣告同r&d 有親咩
做乜借機比佢哋拍片
就算係開會
最多咪係主管先知嚟緊note20 有咩料
拍廣告班marketing 散仔知鬼咩

殘體idog

殘得過腦殘人士

Note 10都12GB ram啦 Sony低人一級好出奇咩

你用開殘體咪腦殘人士lo 用殘體用到你咁自豪 不嬲係idog

係

係三星要用得特別多RAM好唔好？
8GB都哼夠用，用三星機嘅人先講得出口

皇后 呢個后又確體字咩
藍絲狗，淨識 汪汪汪鳩叫

我都係用啲啱你睇既字啫 你就咁興奮
証明殘體字係為你呢種腦殘人士以設

你都戇撚鳩鳩
室內用mmWave先發揮到5g嘅優勢
例如商業大廈大型商場室內人流密集嘅地方
學你咁撚戇鳩話執着，不如用返4G？
睇你條撚樣講嘢成個藍色垃圾

暫時已知S20U AF極垃圾

3月31日 PhoneBuff出咗最新既S20 Ultra 120hz下既續航測試。

拎埋Note 10+做直接比較

先講結果:iPhone 11 Pro Max > S20 Ultra 120hz > Note 10 Plus

電又多過人…

Android 9
Game launcher可以set隻game嘅fps
an10=自廢武功

電池大咁多都差成15%

其實咁比有啲唔公平嘅我諗
蘋果啲spec咁雞 硬件食電嗰度會少啲啩

根本冇訊號

新界表示完全收唔到
一陣睇下返工區會唔會有

放心 SM會係你合約到期前半年內 就會通知你要上5G
通知期3日內就要做決定 你唔用5G都得 不過佢會話 你個4G plan合約期滿後 唔會再有以前個啲優惠 例如用緊既無限數據計劃唔可以再用得返 再加限速不低於128KB 變相佢哋既5G比咩你 你都要用 除非你轉台就另計

用完部 Ultra ，覺得 Note10+ 嚿電倒水！！

其實os唔同好難直接比， 但除左粒電大細我鐘意睇埋重量， iphone11 pro max重量同 s20u差唔多， 但s20u可以裝粒大咁多ge電， 只可以話os係apple贏， 但工藝差三叔少少

apple比我感覺係， 粒u屈機， 但其他方便好一般

而家買watch active 2 會唔會好on9

11 pro max
6.5"
226g
2688 x 1242 (458ppi)
158 x 77.8 x 8.1mm

S20 Ultra
6.9"
221g
3200 x 1440 (551ppi)
167 x 76 x 8.8 mm

咁2邊最大既分別就係個os 同埋個產品鏈
apple D 野買多幾件基本上已經綁死左好難走得甩

OS 方面其實都開始同質化
唔再係講IOS 抄AN AN抄IOS 咁
而係最後個操作模式都係一樣
例如IOS 唔用HOME 既gesture
OneUI 都開始玩緊
而再遠少少華為都玩緊
An 機都慢慢開始唔用祖傳既3個掣

到最後既手機OS
IOS 同 AN 既用法都係大同小異

三叔由s10 開始， 機身重量控制好左好多

係， 除非有個天材， 有d劃時代ge設計
sj死左之後， apple慢慢新意越黎越少

咁奇怪既你
始終硬件OS改唔到
佢都係跟正常消費者習慣去比，用埋最正路既1080+120hz
只要個橫向對比一致就無問題

120hz比60hz cpu同gpu每秒做多野咁多，
用電多都正常

但係apple冇120hz喎 個mon size又細啲
硬件又少啲
電長命啲唔係好正常咩？

S20+ 手感一流

其實都唔係嘅，cloud同sd卡之間我會揀SD card 未必度度有網絡

開咗全屏飛走下面三粒制
有冇得取消埋佢由下掃上去個功能
用緊one hand operation +有時掂到下面又觸發到

其實都好多人用唔透明嘅手機殼，遮住根本唔起眼

又唔係就嚟出新款

其實即係邊間？

手機殼都突左舊嘢出嚟

有無人用smart switch backup唔到？去到3.74gb就停咗？

深水埗電子特賣城賣9蚊張

其實而家買係咪冇咩送咁

我嘗試過用全屏，不過都係唔慣，同埋成日掃錯，都係三粒掣最方便

其實呢個有冇得減少佢背景使用時間， 我出街用幾耐， 佢背景就用幾耐

有冇人覺得灣mon好撚鳩

屌佢老母 究竟做乜撚嘢，咁樣點撚樣打字
佢淨喺 Samsumg internet browser 同 chrome 先喺咁，其他 app都冇問題。
試過 uninstall Samsung internet 都冇撚用
有冇巴打都預過呢個問題

我岩先試都一樣，Samsung客服回報先

唔知關唔關噚日個 update 事
我諗緊好唔好 factory reset

個防水個膠圈會失效

先wipe cache 試下

一般人用理得你咩設定
用落就係apple核電d

垃圾貼

每兩星期就要換

會唔會係因為咁
Sorry for 殘體

下個post 可唔可以置頂 disable game optimizing service呢個package 真係有用

原廠塊Mon貼勁易花。。用左2日已經三條㾗

見到個developer名叫policedeveloper
有啲驚

what's app反而冇事 係用chrome先咁

已 wipe咗，冇用

咁試下等 TCU 更新

我發覺喺個 keyboard 有 連埋 ".com" 先喺咁
就算用 Samsung internet / Chrome，唔喺打網址嘅話，其實都冇問題

咩呀 所以我重點講120 mon size 同鏡頭囉
呢啲愈多愈食電好正常者

+1 佢之前試過一日食我廿%電
唔知做乜9

S20唔算灣啦

我都花左

定係會有keyboard update ?

巴打唔會覺得default keyboard 個筆畫順序好難用？

之前用 S9
都習慣咗了

呢款套用落好薄。。仲薄過原廠套。。好貼身。。

仲有d邊框係硬身。。但表面係矽膠有少少矽睇痴身既感覺。。

但用落就覺得保護性唔係幾好。。

apple最on9係連基本手感都做唔好
大佬max 226g咁重舊電曉飛人都唔掂啦

垃圾就垃圾啦！ 吹奏屌你老母吖柒碌，睇唔撚到啊？鴕鳥閪

回你老母，你老母知道都唔撚改

reset啦

Csl Tai Po Tai Wo have

相機位為咗就住，成部野再厚啲

你想出埋 S20 ，賺個雙無線叉座？

發現左個BUG
Edge panel 同 nav bar係一齊function
用good lock個navstar去auto hide個nav bar會將個edge panel一齊hide埋

之前買咗個 Spigen Thin Fit + imos 膠貼 今日到貨
放工翻屋企包膠

Note10 係咪仲未有得用nav star?

非打手
20u 新款rxxgke moon貼 包埋則面
用套唔怕翹起個貼

IG DM 係唔係仲未可以好似whatsapp咁支援edge lighting ?

想問下 EDGE LIGHTING好似淨係閃一下

有冇得KEEP住長閃？

你可以教時間長短架 btw 我係用edge lighting +

長極都只係閃一次

冇得KEEP住閃

試下教佢去中間之後閂咗個app 再開返教去長再試下係咪正常返

屏幕是人機相互作用最直接的一環，自從入手了s20 +後，習慣了日常使用再切換回原來60hz的S10，你會感覺不敢相信自己的眼睛，原來覺得流暢無比的855手機，現在掉幀居然隨處可見，只能感嘆。

唔得

有得佢算

原本想等Sony, 睇睇下,想買 s20+

無訂到, 無咗個 galaxy buds

小學雞作文你老母！ on99

去三星專門店買。。有得送buds plus..

咁又ok wo

但唔知 imobile 嗰啲行貨細鋪做緊幾多

不過用完120hz
之後轉返60hz
真係睇落lag左好多

Google個粵語輸入法係咪喺Play Store下咗架

有冇人想三叔整番個90hz選項， 想電量好d但又唔使睇番60

96hz

係咪唔係5g plan都會見到5g logo?

而家有邊隻貼用得?返工用好驚跟機果張唔駛一陣就花

唔出奇
講左想大家全面轉用Gboard好耐

想問下s20 有冇得set 右上角睇上網速度

係落咗架啊，不過google一search就搵到我都用緊

同問，我都想知

想轉S20
有冇之前用開S10e嘅巴打講下升級有冇感

想問下呢個promotion幾時完?

個 Spigen Thin Fit case okay，夠薄好揸手，$178 抵玩

但係個 imos 貼我真係屌佢老母，保護貼完全唔可以覆蓋螢幕左右兩則，螢幕邊跟保護貼起碼有2-3mm空隙，完全不能接受。

20 Ultra近-中距離有啲油畫

Gboard唔畀打Chinese Vrius喎，例仲推薦人用吖？你藍絲嚟啊？

Gboard好似會記低打咗啲咩字再send上google database

大家用三叔機都係用Gboard？

同埋好多顆粒

4x難得咁弱嘅光學變焦都唔可以用，乜玩法？

Gboard

wtf?

Swiftkey

要指定clubs會員

唔洗理條友
條友鳩噏唔洗source
我一直用緊好耐
我都係由粵語輸入法轉Gboard
其實分別唔大

可以轉kb wallpaper 所以先用gboard

我覺得依個都幾好
不過個樣就舊左d

呢個一定係最好用嘅KEYBOARD我由我由好似ANDROID2.X開始用到最近, 因為3叔機用DEX有陣時呢款KEYBOARD會出BUG 無LALA彈出黎頂左D位先轉左用GBOARD

我以前都有用依個
但係因為果陣仲學緊速成
有時d字唔識想用返筆劃既話佢就好麻煩先轉到
所以就轉左粵語輸入法
一直到用Gboard

仍然係用緊swype

thin fit 係硬個隻?

睇到唔俾Chinese vrius，仲要用。
Hi 藍絲

其實係咪有得送？

之前講係要三星會員先有，去到4月29日

無source？
你覺得我會唔會鳩噏得過你件藍絲？

唔怪得buds+無anc，原來之前鳩up akg buds真係出左

有ipx7同anc，但通話降級得翻雙mic，driver降級得翻單體 唔知實際聽起黎點

近係對唔到焦！

真係唔知搞乜！

冇咗廣東話轉入法，就轉咗 Gboard ，因要打外語，都係焗住用！

只有aac 同SBC, 單圈,
規格同上年sony wf1000xm3差唔多
售價 230,000 韓元

唔覺有咩特別,我估到時水貨個價應該跌得好快

啱啱再去試多次機 s20/+啲細節同s10真係差唔多 冇乜進步 s20u就清少少 但對焦都係極差

yes，同剛4G起步一樣

865都未有就咁自豪

用緊aodNotify解決咗呢個問題

對
硬的

啱呀，成日對錯

你哋除咗停用 “Game Optimizing Service” 之外，仲會停用咩？

大家知唔知邊度s10+有綠色牛皮機殼賣

我想問用緊S20+概 ching 有冇覺得三星個 keyboard反應好慢同埋有時好lag 唔同s10+咁順同好用 知唔知點先可以反應快d

正過iPhone好多

我部20+影近嘢都係咁要幾次先對焦到
唔知係咪set錯嘢

嘢就應該冇 set 錯嘅，不過佢粒 ToF 就應該係多餘，幫唔到啲乜

同埋就算影到，啲邊位係太虛

好奇想問下，除咗有機會降畫質之外仲有咩問題/壞處要停用Game Optimization Service？

其實我都唔知
我停完又唔覺得有咩特別

停咗又無壞影響，緊係停左佢
865打機邊可能lag
洗鬼Optimization

865都要Optimization,咁上代855,下代7系都唔洗諗住玩，隻Game邊可能搵到錢

有冇巴打都係咁 冇左個快速啟動

更新完變左咁

D邊位好似糊左咁

睇下華仁幾錢

粒TOF只系live focus video咁d野先會用到

想問下有冇人都會每次用返background嘅app，佢就又會重新reload一次？
即係我上上下連登，開Chrome睇下網站，返去連登果陣成個app又會reload一次，去返吹水台首頁
真係好q麻煩，我已經唔係開好多app,又冇玩遊戲果啲，又唔係唔夠ram,點解佢會自動同我kill app、reload架？
未試過用an機用到我咁撚火滾
我啱啱出咗去覆個msg,篇嘢又冇咗，好彩有得載入草稿，唔洗重新打過

用緊 A71

唔知實際聽落嘅音質點樣
同其他有anc嘅耳機比係比較平嘅
不過電量真係有啲差

個人認為係連登app問題
用其他app好少發生呢樣嘢

利申 s9 得4gb ram

試過晒gboard, swiftkey
最尾都係用番原生
因為得佢打速成有常用字
swiftkey聲稱有但學得好慢好差

用過咁多keyboard真係ios既kaiboard最好用
常用字，連打，中英混打，emoji，單手keyboard，滑動移光標，主題
真係屈晒機

april fool?

係咪太耐冇關機 有時會中咗bug喪kill app

一早講左20+保平安

唔熄機會中bug架？ 用咁耐Android無聽過喎！三星內置大陸資料庫先出現咁嘅事架？

咁真系可惜,用咁耐android都唔識，啦啤d野你學啦， “RAM有咩用”“有咩特性”，自己Google啦

鬥誰最白卡咩？

cap晒你所講，又存得笑柒死人啦

仲有我所謂你哋班藍絲口中白卡佬講你知：Google Search唔係咁你咁樣Search架

屏幕是人機相互作用最直接的一環，自從入手了s20 +後，習慣了日常使用再切換回原來只有60hz的S10，你會感覺不敢相信自己的眼睛，原本覺得清晰無比的855手機，現在居然更勝前人，教人回想起s10 QHD+的既明亮而之紮實，閱讀文字的鋭利

回神過來，遙看著手上的s20+ 只有HD的120hz畫面，實在叫人感嘆，到底我是向前走，還是向後退了？

reboot咗之後真係冇事等我之前仲係咁搞果啲最佳化電量之類嘅setting
真係估佢唔到，希望唔會用到一日唔夠就又要reboot
thanks

巴打 你會唔會為咗電池健康度每次差電都維持喺20到80之間？
想請教下 之前有巴打down咗隻 accu battery 佢裏面建議最高只係叉電到80

肯定唔會啦，akg n400本身就係wearable app入面有嘅，早一排leak左，akg黎緊仲有2款y系列嘅耳機
Akg n400 應該行Samsung scalable codec，只要實測音質掂我就即trade buds+

等緊n400啦 傳聞4月會出 到而家未有新料

我試過QHD+換去FHD+比較
個人感覺唔係好大分別，

不過有得用我都係用QHD+

邊到買，幾靚

木眼其實唔係太感覺到有咩分別

呢隻令我想起N年前的ringke slim

以前samsung 專門店有

啱啱喺淘寶買買咗 ringke 水凝貼
試吓 o 唔 okay

雖然唔明顯 但有分別既
未去到要感嘆囉
條友夾硬作渣ma

淘佬 訊迪 手機殼

再係咁，遠攝用 S20U
近攝用 Note 10+

反正都係雙修。

大喎
一落左fhd即刻覺得d字化左

字就就無想像咁大分別，
背景圖係感覺有少少分別。

試埋HD+就真係頂唔順，咩都化曬

之前問過幾次都冇放棄算

依家應該唔會返貨

個網真嘅, 直送屋企, 買過幾次
$240

硬件問題 個感光元件太大
有啲人覺得咁係靚 好似單反影出嚟咁喎

呢張貼幾舊水, 貼完無耐就痴指紋, 又易爆, 痴番9蚊貼好過
不過依家裸跑緊

用耐左實會痴指紋, 9蚊膠貼透光點同玻璃貼比, 9蚊膠貼就會冇指紋?

唔係用耐左，係一貼完就痴指紋

用左咁耐都係閃魔玻璃貼最好。。可怕佢d支援Samsung mon指紋既玻璃貼好核凸。。。

開窿MON貼簡直係戇鳩中既戇鳩

佢唔係開窿。。佢係指紋位加左張雙面膠紙係玻璃貼同mon中間。。。睇落好似開窿咁。。

有冇發覺黎黎去去得呢條友係度推塊垃圾triskin貼

圓形位其實係佢加左張雙面家膠紙係玻璃貼同mon中間。。。好撚核凸。。。

係。。。我見好多人都屌呢隻貼。。但仲係有人推。。。

有得揀我用閃魔好過。。

呢種好似S10果陣已經有, 真係好戇鳩

點解唔用原廠貼
1舊水

我未拎機時買定來試下。。點知一貼上去屌左聲。。。
之後痴返菲林貼。。。

之前有巴打講過100蚊果張原廠貼好似係垃圾普通膠貼來。。。

原廠貼好用啵

跟機果張夾個食雞神器果陣一野Q起左。。。dklm....

你用得耐2k突然轉落1080會見到有分別
不過分別唔大

依家真無線唔支持aptx格式， 已經唔使諗音質

不過都係果句啦 我用唔用我既事 但係你比我揀丫嘛
就算係Adaptive或者比option落bixby routine我自己set開咩app就係咩resolution/refresh rate都好丫

改咗名啫

佢應該講緊上Samsung CS痴個張

我親自打過上去問 佢話係同一張貼嚟㗎 覺得係垃圾嗰個巴打可能係心理作用啫

係，上維修部換果張"原廠貼"垃圾到仆街

我之前都上過去痴s10，其實係唔錯嘅，係貴咗啲啫

冇可能，你上去試下就知乜事

我都係用開Spotify聽歌
所以就算有aptx ldac呢啲其實我都用唔著

未必，音質最緊要係你耳機本身（單元同調音），其次係你個audio file，最後先係你個codec，sony無aptx音質一樣完勝一大堆耳機。
而且Samsung 自家scalable codec效果同aptx adaptive差唔多，只要係三星手機同耳機就得， Akg而家嘅耳機我估應該都會支援

因為我用moov, 所以有同冇分別有d大， 以前會帶部player+靚耳機+自己買24bit歌 出街聽， 但用左真無線+moov， 已經番唔到轉頭， 唯有係真無線上儘量揀d好聲d

咁有冇乜嘢代替品好介紹

即係張貼本來係中空？

個時中間開個窿先搞笑

理論上越高端ge codec , 可以保留到ge音訊就越多， 細節會越多， 但有d人就著重調音多d, 最緊要買之前要試過， 可惜真無線同有線唔同，多數無得比你試， 要盲狙

唔算係。。。因為其他地方都有d粘力。。係指紋位加左塊好薄既圓形雙面膠紙。。。所以好多穿窿咁。。。

呢張真係柒到仆街， 個mon咁撚靚， 整咁大粒野係度

我貼完果下都屌左聲。。。睇佢d簡介圖個圓形位好輕微唔太明顯。。點知貼上去好L明顯好似穿窿咁。。。。。中撚左伏。。

我以前都係帶住 ZX300 + XBA-A3 出街，換咗 WF-1000XM3 之後就擺低咗

我自己S10年代美森買過 Samsung 原廠貼返嚟
香港 CS 當時都講話佢哋賣 100 蚊嗰張*不是*跟機嗰張
美森嗰張比跟機嘅厚+啜少少+唔cover個前cam角落頭
跟機嗰張真係最正

只可惜唔知邊度買

悉，Samsung Galaxy S10 的保護膜不是日常常見的 PP、PVC、PET等材質膜，而是比較昂貴的 UV 菲林保護膜，帶有疏油層。此外，這種膜還能在保護顯示屏不受劃傷的同時，不影響超聲波指紋識別。

在市面上，這種膜的成本在5.7美元（約合港幣44元）左右，如果用戶單買會更貴。目前Samsung Galaxy S10 的原廠保護膜亞馬遜美國售價約157港元，加上運費和關稅一張膜一共得217港元，不得不說，現在撕一張Samsung手機自帶保護膜的成本實在是太高了。.

有無人係note 9轉s20, 分別大唔大？值唔值得換？thx

Z Flip 就有得貼
應該呢張就真係跟 Z Flip 機嗰張？
我睇外國 話好似有啲 Center 有部機器可以貼返跟機嗰隻

有冇人用過RhinoShield SolidSuit嘅殼？想知道比原裝殼係咪厚同重好多？同埋手感係點？

原來係uv貼黎 手感咁正
成本44 我地買要147食水好深
可惜呢張咁正既野 好易花

一開chrome個keyboard變成咁

一定要用三叔keyboard?

hi 藍絲 你又淘寶啊？

但係真係滑

講緊有bug囉！死藍絲

有冇人用 s20 ultra 其他app用相機嘅時候唔識對焦

例如google authenticator 掃描qr code嘅時候

一定厚啲

正如講畫質一定唔會先講細節而係先講色彩 hdr，因為細節係要認真睇/聽
一入耳最明顯應該係調音冷暖，三圍力度同銳利度同深度之類。 假設音檔一樣，就算sony同Sennheiser行sbc都一定係屌打行aptx嘅中檔 Anker
不過要試真係重點，同埋買得tws應該首要考慮係功能性同便利而唔係極致音質

你哋覺得可唔可以作準

等NOTE20啦~

清舊貨

無可能， 你睇下我

我係咁

唔知咩事， 呢排粒電倒水， 今日機都冇打過， on screen time唔夠兩個鐘， 得番57%

你個 WhatsApp 搞咩，7 分鐘 7%？

師兄s20+ ?

係丫， 唔知搞咩， 唔知係未set錯野

S20 Ultra 16/512

唔怪得連登你慳電過我， 我s20+

咁嘅價叫清舊貨 ，笑撚死人咩！
存咁多貨送極都送唔完

點垃圾法?

大鋪通常都有得試(唔好係d冷冷門)，
只係睇有無心去試
我見大多數係睇文字=試機

明白大家都好忙無時間去試姐
其實

我都因為wf1000xm3搞到放低左對有線
唔係因為xm3靚聲而係太方便同懶

厚少少唔緊要，但驚厚太多部機變到好大舊又難揸又墜手

其實同其他水凝貼大同小異
我用s10+既，大概9個月前換過，而家唔知有冇改善
首先右上缺角，呢點佢貼之前已經同我講清楚
再黎係包書膠質地，矇，絕手，吸指模，指甲大力咪會留痕

結果貼左一日之後頂唔順撕撚左裸跑

我係因為條 4.4 線太硬

Bud+都可以700入手時 呢一嚿上代嘅垃圾仲有冇人要

聽你講完之後真係覺得好垃圾

垃圾都不如，買solidsuit你絕對會後悔
個手感滑到戇鳩，攞住部機我要額外出力捉實佢防止手滑，話之佢保護性幾強都好，揸得耐會唔舒服就勢係假，用佢我寧願用翻原裝清水殼

點解有電話打嚟或者訊息通知嗰陣，得下面個喇叭有聲出？

仲要就快出AKG N400，防水+ ANC

幾多錢先

唔知可唔可以打低 WF-1000XM3 呢

韓國嗰邊買千四港紙左右
如果延續雙圈同大電我就狗衝，而家咁樣要睇定啲先，續航同mic唔知會唔會雞左

xm3本身聲唔覺得好好
但ANC

而家 XM3 嘅降噪好似冇一開始嗰陣咁好，越 update 越退步

Xm3同airpod pro而家都比update搞到收皮啦 暫時睇評測Sennheiser mtw2 嘅降噪能力好似仲勁
未來應該係senn mtw2為首嘅新一代，係舒適度同音質有提升之餘，平衡到開完降噪嘅音質損失。

市道不景 Samsung 出大絕 米國 Galaxy S20 系列兩年內半價收回

如果香港都有就好

美國三星承諾2年內 s20系列只要靚仔，可以半價現金回收，睇黎個市好唔掂。
但續航同相機搞成咁，就算香港跟進我應該都唔會買

mtw2應該都係用高通降噪
要降噪緊係等boss/xm4

其實應該畀多個 option 人哋揀去返以前最勁嗰個降噪水平囉

我上網睇左幾篇評測， 話呢隻音質非常唔錯， 有冇巴打試過？

Xm4等到2046，以sony嘅死樣，今年夏天先會出wh1000xm4，出年夏天再出wf1000xm4，到時我都唔知自己會唔會中肺炎死 唔等啦

我部s20+怪怪地，個側屏幕set左啲app，轉頭會冇左。。。

我自己又唔覺
反而無咁跣手，揸得更穩
當然都要睇你手大細

要都唔係呢個價入

smart view連

乜同#617個感想差咁遠
我就係覺得用原裝殼喺街行嗰陣有時會揸得唔夠穩咁

原裝個殼根本就係跣手
初初臨時用黎保護下部新機就可以
特別係如果手有油，越用越跣

除咗呢個問題之外，仲有個背面勁痴塵同指膜

可能每個人感受唔同啦，我中伏原因係因為得佢可以比我customize機背（國際版官網有），買完用左半個月，激到我直接dump左落垃圾筒
我自問巨人手+大力，但用佢呢隻垃圾殼真係用到手指抽筋，唔大力捉佢會滑到好容易跌。 原裝殼我可以靠中指指腹+指丘部分嘅吸力將部手機90度角攞起長用，ss殼我一定要將尾指托底/ 手心+3指腹一齊接觸住先夠力承托，平時攞出黎係街用仲要擔心會跌，以後唔會再買

係，原裝殼本身已經唔係好，但ss殼簡直係刷新我對跣手殼嘅認知 中伏之後上ptt先發現I'm not alone

無錯要唔要係一回事但係你至少要畀人揀啦

我喺街一直都係用你尾指托底個方法用電話，感覺托住個底冇咁易跣走部機

啲人係咪投訴除噪勁得滯會頭痛

咁有得調低D
頂唔到佢地就唔好下下推到盡
好似推到盡唔洗錢咁

但係 Sony 個降噪落一格冇咗 9 成咁滯呢

明明佢地出頭戴式有成十幾段降噪，出tws反而無 真係倒米

調低一格好似係wind noise reduction喎，攞嚟消風聲

所以咪話冇咗 9 成，因為得一格係真 · 降噪

有冇人用96hz

s20好似好伏？

有無人用緊新game booster plus ？

呢個同設計/物料都有關係

但講番好唔好搾手
主要都不外乎整體大小厚薄(同隻手大細都有關), 重量, 設計(例如有無防滑), 物料等(例如光面一般特別跣, 矽膠啜手d但痴塵)

最穩陣的就當然係去試實物demo

用咗幾日

其實佢個框係咩物料，聽過有啲框係矽膠嘅話放褲袋會啜住好難拎出拎入

香港邊度有實物demo？

Disable 咗 GOS，原來會開唔到。但係又話 GOS 係負優化，噉呢個 app 嘅存在意義係咩
之前開咗 GBP，開咗最大 FPS 有時會限制 30fps

聽日再試真d先 但係仲未有以前咁多嘢set

solidsuit 唔會好跣手, 但亦唔會好似矽膠咁好啜手

感覺好似可以?
要試下先

s20u 有更新，5g ready，唔知有無old news 到

3月31日已出。。old news 左

ok thx

係咪s20先有?
用緊s10唔見呢個game booster plus

要喺 Galaxy Store download “Game Plugins” 先

其實Samsung手機會唔會俾popo hack得入

我用到10-20就叉到100
唔好叉下停下

我淨係知黃之峰部iphone XR比popo hack入左
我幫你搵埋source啦，唔洗咁辛苦你啦，你可以諗第二樣野踩三叔啦

有冇Bud+用家
見FB Samsung個page啲人係咁屌
又話多壞貨又話收聲唔清楚
仲要除左傾電話
其他app錄音都用唔到個mic 想問真定假

平時用黎skype就冇問題 其他唔清楚

話咁易，大量個資可能係匪共手中…之前唔係透過360傳送資料到北京？ 核對吓就知你部機有冇相關圖片檔案或其他有用內容，預約拘捕

佢地話WhatsApp錄音錄唔到
拎去問Samsung仲話係配置問題

你方便嘅話可以麻煩你實測下嗎

WhatsApp 用藍芽錄唔到唔係正常咩
錄唔到仲好啦
錄得音部機都拎緊係手
成日有iPhone用家錄音比我完全冇聲
原來係連左speaker 而speaker又放得遠收唔到聲

呢舊野其實有乜用?

佢話最好也不要用Game Booster那邊開啟遊戲 咁我用原來個遊戲中心開即係冇問題?

s20u 個原廠mon貼已經花哂。。。 有冇巴打有mon貼推介?

我嗰塊都開始有啲花，點解指甲都可以刮花，指甲你生咁硬做乜

冇乜特別

純學術討論利申用緊s10

咁快

有無試過用水凝膜？

喺網上買咗張 ringke 水凝膜
遲吓包膠

原來遊戲中心更新咗之後會冇咗限制48hz同埋 遊戲效能配置 終於知道巴打你講嗰舊嘢係咩黎

高效能係咪整體會快左？

我都係逐樣嘢搞下 再入game睇下有冇分別

太麻煩 我只係想隻GAME順得黎 又唔會太食電
全部AUTO CP值會唔會反而低左

好似有少少 但我覺得係心理上問題
865 2年後都唔差啦 高效同70% MODE應該差唔遠

但係佢又話叉到滿就係一個充電週期 80%當頂 粒電會長命211%咁

S10係
S20+ 冇乜分別

auto唔係全部都係高fps咩 反而自己入game玩一次睇下隻game爭啲咩 再出去睇下有冇option教返啱自己

認真咩

鋰電池一向都係 prefer 你得閒就差電
係咁抆插係冇問題的
keep 住喺 20-80% 嘅範圍係對舊電最好

壞貨就真 一開就壞要走返去smt換

但我之前部s10e都係鳩叉，有時叉到100
半年之間續航幾乎少咗一半

最影響舊電嘅係溫度
我部S10+長期得閒差 只係每晚會插慢叉去到100%
1 年後拎上 Samsung 佢話舊電冇問題唔肯換...
（其實真係冇問題 啲App仲顯示緊壽命有 over 90% 只係博佢換有得用得再耐啲）

原美玻璃保護貼

我發覺我用s8 s10e都係頭半年叉住電亂用都唔會熱
半年之後開始就咁玩都會發熱唔知點解

埋單幾錢先

$168 包貼

AUTO MODE一開始係最大FPS 玩玩下佢收集到DATA就會自己轉
我打左幾場傳說就變左平衡

我見網上D廢文同個APP都係咁講

原來係咁 但係買舊電番黎 次次用得60%
咁計番命長2倍都差唔多者

但係叉到100一定頂得耐過叉到80

404

其實某程度上就係咁
但係物理上對粒電都好啲嘅 叉短時間啲就熱少啲

好驚癡得唔好啲膠水入機

有冇人喺凶宅訂機送嘅Buds+同我一樣都仲未有貨攞

係呀 你睇下上面 下下用得60%電
佢原本100%都已經唔係幾夠一日用了
睇下你會唔會去換電囉
3星過保換電150+250者 會換電咁就可以隨便用足100%

用到倒水緊係換嗰幾百蛇當跌咗啦
用一年半之後換一次，下轉就換新機啱啱好

幾百蚊

所以話20-80 長命根本係騙術黎

計計下唔太抵 換電又唔貴 想用就用到滿啦

當旗艦用4年 2年換一次電 其實都可接受

最煩係AN機 冇全機BACKUP
換電要清機 麻鬼煩

下要架屌以為原廠換電唔使
咁撚戇鳩就不了

就係原廠換電先會幫你RESET
咪事俾D師傅 睇到你D資料
之前有聽過巴打講 去細鋪換電唔駛RESET 你係佢身邊睇住佢換都得

APPLE 有冇 全機BACKUP呢? 真係禁一個制就可以還原哂 除左機唔同 其他所有野好似自己部機咁果種

細舖會唔會換廢電，少驚
有冇好推薦

UV貼 真好 同3星$100一張膠貼比又唔太貴
係怕D膠水入左制同叉電位

細舖應該就換唔到原廠3星電俾你囉 但分分鐘S20+都換到粒S20U既5000電入去
我都怕 一陣俾粒支那電你 爆炸就慘
要問番位巴打先知邊間好

s8同s10e

Uv貼你膠水入左去，原廠就唔會保，所以點解一啲標榜唔會入膠水嘅貼會咁貴同貼耐啲

iphone icloud 同 itunes backup都做到

巴打自己用過? 定係

下?

168又幾正

會唔會好似3星原本果張咁易花

我係換s8同s10e舊電
比定資料你睇下有冇信得過嘅店推薦啫

但係UV貼唔放膠水 仲係UV貼 唔係因為膠水要UV定型咩?

冇吖，我自己用Triskin，原美見有巴打介紹，咪推下囉

所以就只好等到1年之後 反正都冇保 到時就可以玩

玻璃貼黎，你話呢？3星原廠膠貼黎

AN機做唔到
GOOGLE真係要諗下 而家D人部手機愈黎愈多APP 同DATA
下下換電都要搞成日

168有UV玻璃貼 直頭抵啦
3星原廠膠貼之前睇巴打講過都要167仲要自己貼

點解咁講？

利申用緊S8+ 想換

你2部舊機? 唔介意RESET就俾350原廠好D喎

有冇巴打今日開始用唔到 smart octopus
試咗兩間 鋪都用唔到八達通，但喺 Samsung pay 又用到，NFC 都冇問題

轉咗做呢個未？

太多嘢download咗，好介意reset

你入面包多層再落膠水，咁你啲膠水咪唔會入窿。

一開始都喺用呢個
其實我都 keep 住用 smart octopus，喺今日朝無啦啦用唔到
啱啱 reset 咗一次，一陣 lunch 再去試吓先

噚晚 update 咗 Samsung pay
唔知關唔關事

唉 細舖我都冇好介紹 唔係好識

一出新機就太多打手入黎踩，冇辦法
sor 巴打

入面包多層? 應該好難完封喎
原美唔知會唔會幫手做

新機用緊 除左續航其他野都好滿意 真係最慘個續航
之前睇新聞3星出左固體鋰電池新技術 能量密度加倍 仲可以安全唔發漲
2025年好大可能投入便用

竟然唔肯換
我仲以為保養期內點都會同你換

佢有無同你貼膠紙封制,咪,喇叭????
如果有可以一試

同樣, S8+ 想換, 但部機仲好地地

唔知吖，冇幫襯過

即係點

先上膠膜，再上膠水，再上玻璃貼

想知+1

如果想放出去嗰啲，應該都蟹晒

2025太耐啦 我比較有興趣graphene battery，好似係呢1/2年就得。 三星早過支為起步，而家兩部rumor都係最快2021年用得，體積細一半之餘性能升5倍，諗起就爽

P.S. set咗「 嵌入式安全元件」就用唔到Google pay
如果想用Google pay + Smart Octopus就要揀「 自動選擇」

google pay 其實用咗邊一項

所咪唔撚洗買S20+

你無睬鳩人咩？你係有口話人無口話自己嘅閪人

部S20咁長 放落褲袋真係會好唔舒服

係真就好 上網睇完 好似仲話叉電會好快

會爆炸

唔係話佢password得 4位咩？

幾個個位都破解到啦，pixel4 iphone11都得

用開大機，完全唔覺

想買S20，但又無BUD+送，等多3個月會唔會跌1000左右??

5G + 4G 雙咭用電量

S20 Ultra 512GB

佢地話壞貨冇得換 要拎去整

想問s10有個3月1更新
更唔更好
部機早幾個禮拜買

送壞貨 點解唔屌曬佢老母？
送垃圾都願？

S20u 20號機

好耐以前係老麥做過實驗
不過唔記得咗結果

高效能係用盡100%
得罪講句如果要限效能點解要買旗艦機

我都係S8+ 部機D電退化得好勁下
本身未出諗住買S20U
點知咁大舊+重 淨機都220g了 +個樣真係唔係我杯茶

好啦睇埋S20+/S20
點知又得128gb rom(A系都128gb rom啦喎大佬, 我知ufs3.0同2.1)
同埋D SPEC真係算HEA做
(e.g. 仲bt5.0?)
加上MSRP又貴左
只將個重點放在5G同個鏡頭到

5G會跳上跳落
5G-4G-5G-咁, 會更食電, 同以前3G-4G咁差唔多
同埋D 5G modem搵過下又係食電+好似未齊哂D頻段?
又好似以前咁要睇頻買電話
總之又係白老鼠試新野

如果部S8+壞左/自己頂唔順佢D電,
可能買A71用下先
頂到就買S21囉

傻鳩 有啲brand會將旗艦機鎖定效能㗎嘛

好似話note20會用snapdragon 865+，clock speed去到3.09ghz，想睇a14 vs 865+係點

note 20等，簡單直接

其實note20只要個mon 質素同s20一樣甚至更高，已收貨，因為note10+個size真係好o岩自己，mon夠大得黎唔太重，又有256 GB

最重要係有5G玩

影相方面note10+唔太掂，睇下20有冇改善

但係除咗打機正常使用又好難用得曬個效能
其實都係個人選擇 鬼叫佢粒電真係唔長氣咩

有咩辦法可以改 Navigation Bar 做黑色或者隱藏？噉樣好易有烙印

Good Lock新NavStar好似得 再唔係用Gesture

唔鍾意用手勢，成日 hi 錯，唔方便

Gesture好唔好用？

唔好用
NavStar 冇得改黑色 background

我搭埋One hand operation +用 幾滿意
好過有啲app dark mode都照彈條白色bar好un眼

新版可以加粒制臨時hide
其實本身以前Samsung都有 係One UI cut咗

台灣製 hoda uv貼 附防膠貼比所有手機開孔
我打算如果原裝爛左就試下

同意搭埋One hand operation+嚟用
用慣咗就好方便好好用

幾錢

咁耐都未有？！

遮好先貼其實好安全

正常UV貼都硬啲無咁易花

佢下面有寫 唔建議自行安裝

佢話因為我遲訂而啲貨又未運到嚟所以仲未有得攞

有得飛台灣就順便去門市換囉
hoda係台灣都出名見評價都唔錯

更新咗android系統既你 有沒有發現少咗啲野？

附防膠貼
其實加張普通膠紙都得
係出邊D人想方便唔貼上去,
貼四邊連喇叭又唔洗剪裁,都唔明點解唔貼

講唔講得架

三叔不嬲頭幾次更新 必定會少咗啲有用既function
可能習以為常 已經無再留意佢有咩沒咗

咩？

就係

個啲自問手勢唔好，仲要補膠水又唔貼好啲制喇叭聽筒位，真係有啲不負責任

我見有人話停用 GOS 之餘，另外要停埋 SmartFPSAdjuster 先有用，你哋有冇試過？

20號用到而家
17號訂

都係凶宅訂？我15號...

小米都有，點解s20系列冇mmWave

停／唔停 玩個隻V4好似無乜大分別 定係隻game太廢

可能係

我就用緊Navbar Apps
跟app icon改色，又或者自己較邊個app用咩色

s20ultra 220g wor大佬

50步笑個100步嘅

有冇人用緊daremac 張貼？

***粉/打手：
11 pro Max 226g = 重，最on9連基本手感都做唔好
S20 ultra 220g = 輕 ，有基本手感，吊打Apple
原來6g 可以差天共地

所以我唔會諗s20u 對我嚟講太重
同埋s20u比11 pro max好少少嘅地方係機身大 重量分布得大啲 感覺會輕啲

仲有窄d 更好握持

但我都揀s20+

岩岩試左whatsapp錄音唔得

咁就差咁啲 btw唔該晒

差唔多換機，想請教邊部性價比高D?
A71(~3000)
s10e(~3800)
s10+(~4500)

主要影相，同打少少機(mario kart)

s10有冇咩高汁case介紹 想買個透明

拉長咗個moon緊好握啦

急問 MK維修中心仲有無開?

Samsung Galaxy S20 Ultra Camera Update Test: Better or Worse?

你哋影相會唔會開「自動 HDR」同「場景優化器」？

我都想知邊到有

出面全部都係iPhone case

台灣有個好似唔錯好似叫devil case 但未買過

有錢就s10+

S20U 超詳細review
TLDR
Snapdragon soc perofrmance跑出(唔意外)
ISP就Snapdragon同Exynos 各有可取之處
ps s20+ tele crop.相效果唔差

同埋因為先天物理關係
s20+ 2x zoom效果係好過s20u

物理？咩物理？
我淨係知S20u有光學4x仲要用潛望式硬件優勢好過S20+好多。但點解得嗰4倍都唔俾人用嚟用？

ringke

緊係s10+, 乜都齊
上網多+打機就s20+
不過已經唔同價位

用得耐會唔會油淋淋

而家已經10.0.02.07

個硬膠背無人地軟膠咁食油
TPU膠邊又硬又令身，都係唔係好食油

記住買fusion 或 fusion x先係硬膠背

this one?

thanks

唔係木唔木眼 用耐咗2k就會睇到
你留意1080啲字會灰濛濛啲
所以俾到240hz 我都唔會落1080p

1買s10+就battery mode 70%cpu 到依家

會
光面硬面都走唔甩

Thanks!
像素A71數字上高D，影落應該S系好D
真係難揀

Rhino Shield SOLIDSUIT 碳纖面

幾正喎，又薄又保護

睇你會唔會成日放到張相好大睇細節

我成日手殘跌爆mon, 唔敢買太貴機

買個 uag 唔會爆啦啩

android lihkg係咪唔可以好似ios咁，post內文用純黑背景

咁樣？

睇你個樣其實需求唔係太高姐，A71夠做。
S10+一來貴啲，二來得翻一年os update，留翻啲錢2年後5g成熟再出部貴機好過啦

如果真係依家想換。。一係就A71, 一係就s20系 啦。。。s10系 唔上唔落。。

係呀
ios內文可以純黑

皮面好似靚啲

S20台灣點解仲可以繼續有bud+送,
定我理解有問題

me too

但係巴打你會唔會遇到有個問題
就係hide 左下巴嗰3粒制 用手勢代替
好多時打字會跳左出recent page/home page?

碳纖面其實咩手感？會好揸啲？
整體會唔會覺得重咗好多？

會 以前android 9無事 android 10就經係咁 較黎較去都係咁 放棄了

我以為係我部機問題
因為以前係冇事

街買，無皮揀

無咁痴油，我個人好驚部機油林林

唔會，我plus 機用咗，都仲幾好揸手

有無Ching更新左？

咩機

note10+

Sor...點解我揾唔到邊度禁？

自訂背景個到揀黑圖

ok wor

香港門市邊度有得買？

手感好難形容，我自己就唔中意皮更加唔中意光面

碳唔碳纖應該對重量無咩影響

星際，2樓，好似

有冇皮套全包邊

S10優點係有3.5mm 唔撚用5G洗撚買S20

有埋皮賣？定講緊碳纖

冇人討論spigen既，我買咗款碳纖背加軍事級防撞，除咗厚咗啲都幾好，諗住再買個薄款

有無用s20u 的巴打要UV貼？平讓
賣家發錯貨俾我唔岩用

想問比網上平定貴？

貴香港網$10

呢款。。？個背唔係幾得wo... 用緊ringke fusion 款幾好。。

s10+

係呢款，實物還可以喎，手感都唔錯，不過真係略嫌厚，有冇其它好推介

呢隻係唔錯，又平

薄就要thin fit 個啲

好過交叉紋個啲先

今代Ringke 無左Onyx, 如果唔係都唔錯

藍絲推介人去淘寶！

我無喎

點解我有既
仲要今日先有

up完有咩唔同？
用到nav star未？

我唔敢更新

ching放心更新,係改善wifi訊號同重啟問題,thx
ps:我上星期更新左note10+

我覺得更新完食電左,以前待機一晚3-4%,而家6-7%...........

請問s10e點將Google calendar個icon顯示今日嘅日子 明明Samsung日曆都得
thanks巴打們

原來Ray ma 早幾日出左S20+片

藍絲先睇佢，你係藍絲咩？

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744
Samsung 巴打們集氣幫幫手
佢真係好撚煩

有乜建議，我預咗有你啲人，所以一早問定點樣先犯咗連登規定但你自己唔鐘意，就講到有晒道理咁樣針對同屈其他會員或手足。就真正有問題

光復手機台
就要靠大家啦

支持

唔好咁無腦，要有自己獨立思維

5%9個鐘

好似個時鐘都會跟時間 samaung獨有

推

iphone有左十世啦

我之前用s10+ 都正常
依家用s20+都正常

已用緊5G plan既s20 bro，感覺爽唔爽速度？計收到既地方

報紙都多專欄評測，幾個都用中移測試，包括明報…

想知下其他台收成點

嘥氣，將uplaod值拉過去俾download扮快。
好時900Mbps都收到，衰時40/50Mbps。有幾可 可以長期900Mbps

pixel都係跟時間

大家mon貼去邊到貼

如果間鋪有替人貼埋，咪去俾間甜鋪幫你貼囉，有鋪頭專幫人貼手機moon貼？

S10+仲未上an10
請問用到哂good lock d野未

Rayma 提過嗰間，抵唔抵就見仁見智，之前部S10+都係用佢，今次S20 Ultra 都係。

One UI 2.1都嚟緊
爭NavStar

Triskin 不了

話你知點解冇其他台
因為根本收唔到
利申3

頂最緊要就係navstar
等埋先升

想買s10 邊度買抵d??

感謝頂置

呢部機個相機對唔到近野？

S20U個相機真系咁差咩？準備入手但見勁多人屌

請問係邊一部啊？

預計8月 9月note 20 另一焦點新galaxy buds 代號bean又似粒豆 成舊腎

有冇青色？塞粒青豆入耳

如果 Note 20+ 粒 HM1 可以臨時由 PDAF 改做 Super Speed Dual Pixel AF，應該會多人換？定係佢哋而家未做到住
(原來噚晚眼殘留錯咗喺 Sony 版 )

影到
但對焦慢而且好易失焦, 成日都要手動去對焦

呢條片真係講中哂
近野對焦慢
近野會失焦
邊緣位會毛邊
影文字有一忽會蒙哂咁

而家一影相就搞到自己懷疑人生
成日懷疑張相係咪真係對到焦
手動對焦係解決到問題，但就好反智囉

個相機中遠距離影既相係的確係幾靚
景深都係唔錯
係完勝s10+

雖然部機各方面都真係幾正
但都建議巴打們唔好入手住
等三星有更新解決到相機先入手

9合1累的事，信下信由你

我唔會
因為揀左S20+

S20u:

似係硬件上既問題...三星大穫

咁就大獲, 有咩事回收
又玩"全球不包括香港"

因為對焦比較上慢而回收
難d

總言之一close up就自動人像
近影文件要開自動場景

想問S20有打機會唔會好熱??

我20+唔太感覺到佢熱

S20+電量如何?
有無d人講得咁差?

最緊要係主體同背景嘅距離要夠，同埋部機又唔可以擺咁近主體

同埋如果用專業模式嘅手動對焦，可以留意下啲有綠色線嘅位，嗰啲就係佢對焦嗰個位嘅提示

點都唔叫差

可能係S20最詳盡嘅評測:

但有指3月尾個個更新又長氣左

3機120hz續航
S20 Ultra =/> Note 10 Plus
S20+ = S10+
S20 = Note 10

正常用一日實夠
重度用家就要叉一轉

你係開120hz?

睇完段片發覺相機部份有啲情況根本用唔到咁滯部機主打係高質素拍攝，但係相機竟然係最廢痴線...

我想問下依家 samsung機重會唔會用一兩年過保就打柴，如電倒水，mon 變黃個d

可惜htc 無機出，焗住轉會，暫時睇中a71

S7 到而家後備機都無事，電係無咁勁但未到倒水
S9+ 一出就買，而家就嚟2年都無事

1.光學問題
根本高像素機，鏡頭模組就唔應該做咁細
手機仲用緊膠鏡片，仲要格硬上到咁高像素
邊緣點都唔會sharp ,一定好鬆散
再加上連光圈都無得收，仲大問題
你睇下以前部Nokia 808 同S20U d相都差唔多
佢鏡頭模組大幾倍

2. 對焦問題
佢cmos 大，對焦一定難過S20+
加上無dpaf ，對焦仲難
好易拍片會有hunting
拍片一定S20+好

等佢再更新下個focus algorithm啦
可能會好d，我見外國d YouTuber 話基本上無哂問題

仲會

根本唔係手光學問題，係9合1問題。

全開120hz

s20u 啱啱睇到有更新

等睇相機改善報告

唔想samsung今年炒車

要9合1點都好難全部改善到，影文字邊緣霧化，根本就係9合1疊影嚟嘅

拍片個自動對焦好似好咗
但係好主觀 等睇其他人學術性報告

你會唔會遲咗啲
3 月 31 號已經有

打機先開返全效能

三星係咪包兩年update

樓主下個po可以加返
防止某d人繼續放fake news

點解佢哋發售咗成個月都仲有預購 送嘅嘢仲多咗個三星官方尿袋有冇搞錯

因為得中移動覆蓋地方最大 其他而家得好少地方收到

台仔好似最遲先賣街 (出左一星期)
應該未有UPDATE?

睇D外國YOUTUBE好多都有update後比較

年年都換部新S
今年本來都唔想咁快換, S10+仲係好好用
但最近都心思思想買S20U
先知有foucs issue呢樣19野

你搵晒所有地區版本，試過晒先好講Fake news

我亦無指定係講邊一個地區版本會搵到。
係人哋用誘問手法得到對方答佢想得到嘅答案

diu佢今朝先話有我又唔係日日check更新

我都有睇呢條片

無開自動場景 好似好少少 但個邊都係唔夠利

20+唔驚

無256gb......

2（os)+1 (security patch)
不過其實Samsung uk嘅企業版note系列係有3+1 極度戇鳩，抵你班死韓仔旗艦銷量比蘋果吊打，寧願玩埋啲垃圾鏡頭都唔肯搞好更新同粒電

台灣三星一向送得多

香港又真係仆街咗d

你估個個同白卡一樣64gb已足夠咩

頂見到人地顏色又多啲 gb數又有256

你估人人咁on9用$10000定價去換256番嚟用咩！學你咁信政府唔洗買口罩

如果全球有紅色256gb版s20+ 配紅色buds+，肯定銷量唔會好似而家咁戇鳩

解封佢，更新下都好

好似影親啲嘢都偏冷色噉
影咗朵 Coronavirus

都係用網頁版唔登入算

你知唔知你做緊同我一樣的事？
多謝你受我影，打亂呢度正常討論環境喎

＊更新 5/4

- 任何淫大肆宣揚三星A51,A71（不限於大陸版本）內置騰訊監控，但得張低說服力cap圖，三星A71用家查證後發現並沒有騰訊，白卡其後回覆:你部機係咩版本（原句語癌，故經過翻譯）

相關連結:
任何淫話Samsung內置騰訊監控，但得張低說服力cap圖

- 周庭pixel手機未被黑警破解，pixel區內巴打進行資安討論，任何淫先表示成班人係到打飛機，後離開安全性討論範圍，表示黑警會打到你講密碼，於有密碼情況下，所有安全性都冇用，唔需要討論。

相關連結:
[親生仔] Google Pixel 討論區 (38) 4a?

例覺得admin可以放任你做出針對會員嘅行為咩？ web版睇睇回覆啦！乖

而且你有洗版之嫌，無故挑釁針對會員

香港唔喺地球入面

？？？錯台

岩呀 但係亦都有可能係佢哋嘅技術力不足 反正追極都追唔到 蘋果質素 就乾脆行另一條路
2+1都幾好 不過多數人都2年換機

你又啱
128/256/512同其他地區與別不同

香港邊到有得改 sim+tf card
到時唔夠用諗下會唔會去搞下

新post

Samsung Galaxy 集中討論區 (78) 光復手機台 Pixel巴打已建議admin封鎖任何淫

呢度鐘意砌人生豬肉嘅藍絲多掛

有冇睇人哋賣幾錢

幾特別 有降噪就狗衝

呢條片有冇link